法唔法國而家d恆管仔成日以為自己好型其實係衝出黎柒

以為自己薄扶林大學咩

人地恒大仔晚晚扑盡無悔嘅時候 樓主你做緊咩？

人地綠袍佢又要整件綠袍 俾我都唔好意思着

可能恆管學生染愛滋病percentage仲高過佢地fresh grad搵到工 急不及待想快點玩玩了科科